Fate/Grand Order -First Order-

見無人開

B站啱啱刪左

井台主琴日咪開左
btw有邊刪

係喎

有下集？

得1集

年未特番,得一集

長篇動畫=70分鐘一集 =/= 長期播既動畫

下 得1集 ？

A1

來了

得一集定點?

好正 得1集？

種田都未番黎 點會咁早做第一章

幾時有BD賣？

仲有冇第二集

幾好睇.但係有好多野唔明

因為只係游戲既序

學妹

玩左咁耐而家先明佢個故事講乜

不如動物台開返個游戲劇情討論

證明你冇睇佢劇情

開開開

綺禮肯定會搞屎棍

app台唔係有fgo嘅post咩

睇唔明冇心機睇

玩到第七章我都係飛晒劇情 唔識日文

特登上網搵中譯

之前入去睇左兩眼果邊似雜談抽卡多過講劇情
冇啦啦入去講劇情好似好KY咁

如果冇玩開未必會去app台

我之前入過去一次，就比人放閃 閃盲咗

留名

正

一早傾完晒劇情
Btw最近愈黎愈多粉腸入去放閃一擊脫離

終於有時間睇...

幾好睇wor又

所長

好好睇，希望快d出第二集

之後要去到6章先好睇 唔知會唔會改劇本

睇字太流水帳姐
123執執d節奏應該ok
4

不要再說了

有睇fsn
但唔明呢套做乜春

汪醬都係用berserker召出嚟好

利申：褔袋抽左黑狗

序章=平行時空既fsn
其實之後都係關聖杯事 不過唔係個個都好似fsn咁既型式既聖杯戰爭

隻rider係咪medusa?
利申冇玩fgo

係

有幾難明一開波已經講哂設定
話有條友起左個機構可以觀測人類未來，見到未來人類滅絕，所以搵左47定8個魔術師用佢個系統修復啲特異點
序章呢集最後就話綠帽教授比左個聖杯saber造成左平衡世紀冬木個特異點